如何拯救曼聯討論區

請大家救摩佬

雲加

成隊執柒左佢咪唔會再柒囉

請雲加

大Sam
護級專家

揾我教
一入去就打柒班撚屌

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

大sam迫不及待想玩玩了

黎多次空難

踢到咁政治，施丹都唔敢過黎
成隊垃圾

降班修煉過吧啦，費sir 果替人走曬之後管理層球員教練都成舊屎咁，